# Mein Portfolio

## Block 1

### Was ist mein Ziel für heute?
----
<small> Viel Knowhow mitnehmen. </small>

### Was habe ich heute gelernt?
----
<small> Ich habe gelernt was PDFs, Markdown, etc, sind und wie man Visual code studio benuzt. </small>

### Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?
----
<small> Über 2 Lektionen ständig konzentriert arbeiten. </small>

### Wie löse ich diese Schwierigkeiten?
----
<small> Mehr Wasser trinken:) </small>